【加速主義】意甲高列巴尼IG要求釋放維吾爾族人 小粉紅心碎：你呢隻猩猩斷腳啦

蘋果全文

有中國網民稱高列巴尼為「猩猩」

中共多年來打壓迫害百萬名新疆維吾爾族人，惡名傳遍國際，此前曾經因為在Twitter發表批評中國政府打壓維吾爾族人言論的奧斯爾，被中國傳媒進行封殺，至今在大陸的任何報道也無法再看到奧斯爾這個名字，改以「10號」代替。周四拿玻里後衞高列巴尼就在IG發文，聲援被拘留在新疆集中營的維吾爾族人，不過此舉又令到中國網民隨即在高列巴尼的IG下留言，更有人侮辱這位拿玻里後衞為「猩猩」。

中共被指在新疆建立集中營迫害維吾爾族人，此前一直有不少體育球星聲援維吾爾族人，這次輪到高列巴尼在IG上發聲：「上百萬維吾爾族穆斯林在新疆集中營被拘留以及遭受酷刑。不是因為他們做了什麼錯事，只是因為他們的種族。這是21世紀最大規模的監禁，這個情況必須結束。」

仲有列貝利

朱元璋後人

世一中堅

點解班on9咁鍾意去人地地頭打中文
或者留埋d乜春NMSL
人地撚睇得明你UP乜